有無人玩過Spirit Stones?

幾年黎淨係對呢隻手機GAME有興趣

game arts好靚 要靚有靚要QUTE有QUTE 玩法簡單 唔洗追level

可惜執咗

有無類似嘅games 介紹??

推

呢到無人會覆架......
我一直以為呢到好多會員，咩post 都好，應該點都有人覆掛，但事實係相反....

Sad but Agger